突發 ！珠海化工廠大爆炸 傷亡未明

中國珠海高欄港一化工廠今日下午約2時發生爆炸，從市民拍攝的現場視頻可見，爆炸現場火光衝天。事發後，珠海當地投入救援，截至下午3時，現場明火仍未撲滅，暫時未有傷亡情況報告。

廣東省消防救援總隊發出調度令，要求廣州、佛山、江門支隊、中山支隊、總隊特勤大隊支援救援工作，調度令指，今日下午1時43分，珠海市高欄港長煉石化有限公司發生爆炸起火，總隊命令上述各單位出動一個石化場所滅火編隊前往增援。

據國家應急管理部微博去年發佈的一則名為“廣東珠海長煉石化設備有限公司安全管理規定有筆誤 不進行消防演練 消防泡沫炮流出惡臭液體”的消息稱，2019年7月24日，全國化工行業執法檢查廣東工作組曾到疑似是次發生爆炸的長煉石化設備有限公司檢查，當時就發現該企業存在15項安全隱患，檢查組要求該企業立即整改。

最多死7個

死亡人數為35人

皇天擊殺

又支爆

無蘑菇雲就算鳩掃把

耿爽了

小事啦

唔通係因為唔俾執笠，所以炸咗間廠？

世界末日啦

lm

失蹤1218498371298516人

但冇人死傷

专业的还是交给国家吧
相信国家

👍🏻

happy new year

同天津差十幾皮

無害的有毒氣體

又要白事當紅事辦
消防員最美背影、身為國人，何其有幸

We wish you a happy new year

唉
可彩真日仲有開心野睇下

不是核電廠就行了！沒事兒沒事兒！

你們還有黨

119中環見
慶祝制裁香港高官

點會未明邊會有人死

謝皇天

啲相睇到慣晒好似睇舊圖咁

好治癒嘅蘑菇雲

無人想知

當年電腦大爆炸呀伯 原來真係預言家

事次爆炸 不足以死亡

天滅中共

請相信黨 會處理好的

蘑菇節

電腦大爆炸

珠爆

爆到咁

下次中南海同埋軍警設施please

好治癒

多難興邦

d煙吹哂去班澳豬到

沒事兒沒事兒

電腦大爆炸
存檔死清光

Google search 全部都有報 real 不過咁耐都未有傷亡報出黎

澳門變咗New Vegas未？

中國的會

最多咪3x個
唔洗報啦

爆炸還爆炸，死人還死人，兩件事黎既，千祈唔好混淆

成龍當年走得太前

吹哂去澳門

沒事兒 沒事兒

爆呀

有片

What the fuck !! Holy shit

白事當紅事辦

珠海發大財

=====回覆樓主，已閱=====

五大訴求 缺一不可
去藍存黃 良心消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

●○●○建議 黃色經濟圈 開新台●○●○

珠海唔夠消防用？

要廣洲佛山中山肛門調人出黎

等佢地黎到啲人都死撚晒

不如調澳豬仲快啦 過拱北橫琴就到

追唔到數要自爆 ?

削咗啲喎

大亞灣

沒事兒

講真 呢啲係大陸基本一個月一次

119中環見

物理支爆

又爆

最好死撚哂

希望唔好死人 要死就死小粉紅同共產黨

冇死人，只係唔見咗
搵唔返條屍怎麼能說牠死了？

低端人口？

没事儿 没事儿

沒事沒事

天津嗰次真係似睇電影中核彈feel

好彩吹東風，咪撚吹d毒氣過黎

中午 工廠 無人死 無可疑

真正支爆

條片個鬼佬同條女仲好輕鬆咁傾
一爆果下好撚震撼

等緊d舊制式核電站

仆街一齊死啦

正呀喂

攬炒

有冇天津咁勁先，冇我唔收貨

agree
支共政府唔比炒人，又做唔L落去
直接爆炸claim保險算數

keep on

死因無可疑

澳門呢

清識波

又嚟執笠扮爆炸

太弱了 都冇天津個下核爆咁勁

36

日本仔打到嚟

就嚟過年時間啱啱好

冇人因依次事故傷亡

毒氣污染

天滅支共

核爆都唔緊要
知唔知咩叫核爆都唔割

玩下煙花姐 沒事兒沒事兒

爆炸率超美越英

無毒的有害氣體隨時飄黎香港

死人爆炸沒事，你還有黨

上次鬧示威者的那位香港消防處高層係邊
國家有任務啦

支爆！

拍定手先 yeah

氣化咗點搵呀

毒煙對人體無害民眾無需擔心

屌拿星
真係炸廠
仆你個街啲股票咁撚易估就好

幾多人死冇興趣知，只關心近唔近東江水

死多啲

推

年尾查數

一野轟落去！

珠海
天津

又唔係核爆

一定冇死人

事件無傷亡，無可疑

没事儿 天塌下来有党顶住

有害氣體冇害，沒事兒

其他失蹤

支爆來了

支爆一聲除舊歲

仲以為會有人po成龍

信黨得救(昇天)

爆炸沒有危險

又成功減少低端人口，恭喜晒

屌，容乜易吹哂d毒氣黎架

無人傷亡

仲諗住下年可以食蘑菇飯紀念下

就到新年 要找尾數 又冇錢賺 咪自爆囉

好合理

仲未計你班公安嚟收錢 過年

碎料啦

有咩問題？

冇死人
一定冇

多難興邦呀

過年🧨

係37

沒事儿

爆炸啫 點會死人

狂賀

核電就真係廣東加東南亞攬炒了

正

又唔係核爆
驚咩呀

唔知班慶幸自己生於蝗國，唔係澳洲嘅小粉紅有無俾人炸死呢？？

柒頭皮

最快三萬黑警

港豬澳大橋話咁快就到

你的快件已被炸毀

一定又係無死人

嘩

厲害了我的國

信共產黨有能力
令一個人都冇事

中國的會爆炸呢句真係幾時都唔會過時

糧都唔洗出

希望死多啲

支爆

今次好少事姐 之前爆到好似fallout咁
小爆小羸 下次羸大d

要比大陸睇，問候佢地，佢地應該唔知呢單野

澳門喺隔離
金融中心丫拿

無錢到要自然起火

好先進 會爆炸

經調查廠內員工已回鄉過年
因此無人死傷
而廠房自燃屬不可抗力的自然災害
已勒令整改

Rip

冇人死個個成龍上身喺火場及時跳出嚟

最怕呢間野係假化工廠真核電廠

GDP行先

之後RIP就講吓算，

共匪沒錯唔洗檢討，你唔出現係工廠味無事lo

又要出世又要唔努力讀書，仲要學人番化工廠，

支那廢青真係唔死都沒用

手足一次過貼俾我ok?
我想印啲文宣

好
不過我想PUSH行動POST

有黨既照顧點會發生爆炸？喺你哋別有用心連同外國黑勢力抹黑祖國Jei.

沒事兒
黨會救你們的

在黨的帶領下，消防員不分晝夜拯救，通過聚焦個體的命運，集中表現中國人在大災大難面前閃現出的人性光輝

入黎就係為左睇依張

沒事兒
這是假的，CG來的

唔洗驚d員工翻工啦屌

唔比我執左間廠咪炸左佢
有人陪葬仲真實

感謝黨囉

有毒氣體對人無害(珠海廠).jpg

乜咁唔小心呀
下次小心啲唔好傳出去呀

好似屈小姐今日講話見到篇文章，有人用澳洲山火引申出好彩佢住係大陸，而家仲係唔係咁諗？

佢爆炸 你爆炸 一樣爆 繼續爆

7傷0死 super

信黨得救 無人傷亡

冇人死
認唔到屍計失蹤

並無可疑

冇死人

無人死啦
黨咁勁

小康社會

咁少？

係喎有道理

中國或成最大贏家

唔會有人死啦 中國科技咁勁

不能再多了

咁大間工廠得15個隱患咁少？

你還有黨啊

祝支那日日工廠爆炸，日日地陷冧橋

唔夠丫
要再死多d

冇呀

又贏多難興邦

笑還笑
都要小心同監察下會唔會有污染物飄嚟香港
珠海其實離屯門大嶼山唔算話特別遠

沒關係 爹娘死了你們還有黨

你地冇撚病啊，支那個撚個超人，點會炸得死？

唔咩夠啫，最多係呢個數架啦，邊有得再多

一定唔係爆炸，可控清拆措施嚟既啫。

沒事兒，沒事兒

咁都正評

你班仆街無人性

利申：正左

死亡人數上限為35人

9成9

-0-0

支那真係地獄鬼國，淨係人禍得閒無事爆幾爆隔幾個月又爆一次

最撚頂癮係獲撚獲死亡人數35人

沒事兒 沒事兒
有習大大在
沒人傷亡
空氣也沒有毒

澳門人聞唔聞到？聞多D喇

聽過一個傳聞
有啲民企被逼賤賣公司俾共匪
有啲老細寧願一把火燒咗佢

都唔排除共匪放火再屈佢違反消防條例
之後成間公司收歸國有

好消息!!!!
令人開心既好消息!!!!

恭喜恭喜

吹曬d毒煙過某特區啦

小支爆
好想睇多次天津大支爆

真心講有需要真係應該要叫澳豬幫手

但係強國咁要面
就算成個珠海俾人夷平都應該唔會叫澳豬幫手

又吹d毒氣過來 要死就死遠d
北京上海一齊爆

終於可以執笠了

比佢爆,失民意嫁！

有毒氣體無害

唔知幾時到大亞灣核電爆，成個大灣區一齊攬炒

肯定無仍然在生嘅人死亡

有限度受損 冇事

親不用怕，黨會保護你們拯救地球的

來來來，過來贊美偉大的習甴平煮屎吧! 🇨🇳🎭

熱烈地彈琴熱烈地唱
歌聲多奔放個個喜氣洋洋
飲多杯祝你個個都開心歡暢
喜氣洋洋洋溢四方

工廠晨早收哂爐啦

求其番去執左間廠 又唔係俾中共寒住

工人又可以順便番鄉下創業

大陸得閒爆吓死吓人，心理先平衡到

係咪就過年要炸哂啲空殼野

良性執笠

TATP?

抵死
下世投好胎

黨：見唔到有死傷喎 不過有人自殺囉

神奇數字

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

咪L癲!大亞灣離香港五十幾公里咋!

當然可以

阻一阻你，幫手推裝tg

【重新推】 Telegram 咁有用，你唔係唔用呀嘛?

WFC

帶口罩出街，唔知有咩毒

感動了！
看那火球多大，就知道国家進步有多大呀！